認清香港寬頻呢間公司，好撚無良

早兩日地鐵故障，林鄭條八婆都有啲良心叫啲雇主體諒下員工遲到，香港寬頻呢間公司除咗冇體諒員工遲到之外，仲要要求員工補鐘，上司仲要同我講地鐵故障你唔識得搭巴士嘅咩？大佬呀巴士都上唔到車啦！竟然夠膽死同我講叫我行路去巴士總站搭巴士咪上到車囉！我總共遲左兩個幾鐘，佢話補少1分鐘都會扣人工，冇良心到極限！

平時響Facebook係咁post片，講到對員工幾好幾好，又話自己幾有社會責任，講到天花龍鳳，又同啲傳媒賣晒廣告話所有員工Work life balance，實際上就大話精！

各位巴打絲打，記得要抵制呢間仆街公司

推

響佢裡面就真係衰撚個地底泥喎！佢Facebook裏面講嗰啲以為真係一間好好嘅公司添

諗起嗰封信

待遇唔好做乜唔走
人工好高

有wiki個陣好少少嘅

D女正唔正？日日打黎

你估cold call係入面啲員工咩
炒散嚟咋

講起就嬲，打黎叫我續約都仲要串柒柒

打嚟續約嗰班人廣東話都講唔正，成口鄉音，仲衰撚個去譚仔

都係now 好

果時新世界賣左比佢之後先知佢地花紅竟然出得3/4個月糧，仲要唔係人人出得足，仲有5%既人係一定無，黎手搵工遞信

邊個dept 爆佢老母啦

果邊班唔上唔落嘅HR串過馬撚，諗埋晒啲仆街陰濕野博表現，見你醒小小就唔敢請你，怕遲早爬過佢頭

而班高層HR就好好禮貌

認住呢條仆街
william yeung

應該係畀左你啲資料中介公司做follow up
和記都係咁

開全名屌，抵讚

唔似有啲on9 打個X，不如唔好出post

下 姐係登記咗佢地服務就變相比咗啲資料其他公司 ？

住宅服務係廣州果邊跟

咁就仆街啦！用香港個名呃飯食！香港人俾錢用佢服務，佢就出糧比大陸人，不如改名做賣港寬頻啦！

唔怕話埋你知 有部份it狗ge dept都係廣州果邊

唔出奇
而且班agent 多為流氓質素
有次語帶恐嚇咁叫我續約
好反感
都唔知點解要用啲咁既公司

WOW

IT部門

哦班agent仲衰過企街班sales

收到風好wow果位人兄做左ceo 係咪真？

好似係NiQ Lai 做緊CEO..

thanks

其實無良大公司都係咁

係衰撚過 唔係衰撚個

逆流大叔

成間公司都係柒 打電話叫我續約但報原價 新客平一大截 即刻轉

補鐘咪算好 唔使扣大假
我遲2個半鐘返到公司 隻EO係我等車個陣係咁打黎叫我請AL Dklm 我最後當然無屈服
利申：公墓員

香港寬頻不嬲都不了 次之續約都撚狗咁
寬頻電話都係 當人弱智咁

Netvigator呢？

In 過收過 offer, 要人返 shift 但又畀唔起錢得萬零蚊

琴晚我收到電話叫RENEW
100M收我128
但係我用緊158 1000MB

可以寫信port 7佢
btw樓豬個濕鳩老細有無名？
可以比多少少資料起鳩佢底

月底完 本身 135 100mb 叫人續 238 200mb

發夢pccw都好衰

冇咗維基後勁仆街

唔洗發夢 上年天鴿下晝5:20落波要放8:30既人返工 第二日即遞信

點解老細永遠都係早過下屬番到公司

jobsdb 長期要登post請人

其實

好多連鎖快餐店個call center 係廣州

某d大公司將IT in house 既call center 都擺左返上去
上面統一接call 之後分返ticket 比香港既in house IT support 去跟

香港電訊公司出哂名仆街

自從WIKI賣左盤這間野越做越衰

但冇得簡啊,一係佢一係網上爬

網上爬轉過去就易,轉番第2間好多古惑出搞到我要倒賠幾百

當舊客垃圾的公司,新約唔求平維持原價就算,加價寸過馬撚問要唔要?
總有,洩露客戶資料單都味計

8號波收OT 錢

完約前四五個月瘋狂打電話叫你續，但個價係貴新客五成重要串過馬撚講到一定要用佢咁。唔鳩理佢，個價一直平，到臨完約前就會俾返新客個價你，搏你賺煩一早同佢續又賺多筆，一早續就真係傻仔。

你睇多次

合約就到期，有邊間抵屌過HKBN好介紹

hkt 最好

無啦間間錢一樣如果唔比sale 屎水

無錯 間間都係仆街 HKT正一撚樣 成日自動開通d收費野要人自己cut 好想打爆間公司

我都想利申員工

如果續約唔加價既佢係最好選擇

你話放830既人要返去,即係本身8 號波時係有 duty 啦

我dept 8號波要返,但 2.5paid

好彩一簽簽三年
有排都唔洗煩

真係好撚串

次次都加嫁啦
佢唔太過份我OK
而家樣樣都加 人地公司都要出糧嫁

真係
hkbn 160完約續加到360咩都冇送
我去網上爬325 1000mx2
送吸塵機 ps4 pro 防毒軟件
租埋router送半年免月費
個router係skylin ac2200
質素都幾好
hkbn真係狗都唔屌

本身個更放830要返工 點樣本身有人duty

我年幾前約
MYTV+家居電話+100M
都$171

我諗下期續約都$180-$190以上

網上爬中過招,咪搞

原來咁仆街 幫手推到多啲人知

老屎忽臭味盡現的信

不如...
講下有邊間值得幫襯

垃圾公司

推

hkbn轉和記1000m

100蚊唔洗

有無伏?

你唔滿意咪轉工囉

準備去數記，我睇佢個網上系統，開價98
(我手提電話用緊佢地）
hkbn 打俾我，開209叫我續，on99

下個月轉陳豪

原來逆流大叔講既HKBN情況係真

其實係好多香港公司包括銀行同電訊公司都outsource左cold call返大陸既call centre, cold call效率咁低，用香港人工請本地人做好貴。所以好多打黎果d人口音都有d怪

唔知真假，推咗先

唔好話香港, 而家連起廣州請個agent聽call都唔係咁易

呢間仆街做維修師傅都要迫師傅做埋sales跑數

巴打中過咩招?

打去cut啦
佢即刻比續約優惠你
佢仲驚過你

做維修師傅都要跑數？本身維修得嘅都係用緊嘅客戶，仲可以sell啲乜嘢俾佢？唔通叫過客買多25厘米光纖？

之前香港寬頻搞活動送智能手機，結果得獎者被懷疑係員工 所以呢間公司都垃圾

轉台講好哂話CUT,結果冇做野月費照交
轉到台過去網上爬,有合約問題問SALES,原來係太空卡走埋佬
好似比人呃去簽約,轉台又搞一輪
自始我唔敢再轉

地鐵故障你唔識得搭巴士嘅咩?

冇錯, 痴撚線, 新單續約都要跑, 跑唔夠數變相減人工, 俾上司warning
以前wiki 唔會咁仆街

香港人奴性重 屌2句後聽日又會博勤工獎

用緊既客都可以upsell姐
upgrade plan,加服務 etc.

佢完約前半年已經係咁打黎氹續約，原本169開撚到249，仲要乜柒都冇得送仲係爛鳩My TV。最後臨完約前一個禮拜上佢網站睇，再簽兩年月費加多一蚊。

一定唔會早續 佢會加好多 我次之臨一個月先續

我03年用到10年轉左陣網上爬
果陣覺得佢地做得幾好 係身痕想轉下
到佢賣盤之後 鎖售手法出哂問題
定價加價都唔係咁樣早幾個月打嚟續約兼獅子開大口呃傻仔啊

原意係想維修可以面對面sell 客
但維修師傅平時已經好Q 辛苦, 日日四圍跑, 拖住起碼有30 kg 嘅喼, 仲要做埋sales

其實 WIKI 都係仆街老闆
係香港白手興家嘅老闆, 九成都因為仆街先會發達
佢形像好咗係因為佢對藝員好 (其實係TVB太衰, 香港另一個仆街老闆)

上次now 又係有件咁嘅蛋散打o黎叫我續
我o個日唔得閒，同佢講不如你遲d 打o黎再傾
佢就同你人肉錄音機無限loop 不如幾個鍾後
打發佢走之後，佢打黎我唔聽加cut 線
過兩日條友就打去比我老母（張約老母名）同我屋企
ok fine o個陣得閒就同佢傾下
佢不斷強調同舊約無分別，一樣價（3月到期，村屋vdsl 100M）
我心諗 一樣價有乜好sell, d 語氣講到好似同你續
約係皇恩浩蕩咁樣
之後我嬲嬲地連珠炮發左5分鐘

支持！
已轉netvigator，加油

仲搞埋全民皆sales
叫back office既人都要幫佢sell埋野

做老闆點會唔仆街啊
但佢賣左之後好明顯手法差哂

要俾全世界知d仆街公司

如果佢係長期玩落去應該唔會咁搞
就係為左做靚條數賣盤
點解佢要賣去搞HKTV

209
我238 添呀

睇逆流大叔都知天馬寬頻咩料啦

開個team head名，立即比hkbn炒

劇薄員工，即係優顧客
正好合約到期，轉去hkbn

[red][/redWow]

香港寬頻續約當客on9，支那移動租香港寬頻線，點解人地家居寬頻138蚊 1000mb，仲有500蚊八達通送？香港寬頻要200幾蚊，當人傻既？

我唔理佢，減到500m都係118，但都冇續
佢啲cold call太煩了

2138 3789
2138 3757
2138 3678
2136 1774
2138 3217

日日打嚟，全部block晒

聽講放5.00

因為兒動係租有線寬頻

因為香港人鍾意食屎囉

對員工好但唔輸ge企業有冇清單？

等我幫襯下

中移動個寬頻係租香港寬頻
香港寬頻個流動網絡係租中國移動

互相合作

用緊148 100MB 佢續約夠膽開我198
佢地點解唔望下其他公司幾錢一個月?